有冇諗過我地試下眾籌比外國歌手岀歌保衛香港

有冇諗過我地試下眾籌比外國歌手岀歌保衛香港
當係美國樂壇，佢地既影響力大到無法想像
有冇可以做到？

錢可以有更好嘅用途

你當登報 唔睇既人留意唔到
整做歌得閒無事有人播，起碼個明星啲fans會聽
更容易比其他人知道信件事
歌詞都可能變成口號

請僱傭兵唱歌，証明已經支那化

明白了 感謝手足